其實高登某啲會員都幾高質

好似係連登未見過呢類佛教概念大碟

問題係高登admin低質嘛

睇得出個會員真係識波
例如句「參透道理 拋棄無明」
同心經句「無無明盡」係呼應

係
駁唔到

咁你躝翻去囉

討論下姐
覺得佢留係高登會紅唔起
咁都要趕我返去
仲話自己係動物物風紀

開個玩笑而已，美油子這麼高質，怎麼會捨得你走

邊間佛堂

牙牙牙首keroro好好聽

劇透果首吧？